又有女人送上門，巴打們請出招。

[img]
f17abddec1f0e9a4.png[/img]

我第一次遇到呢啲，唔係好識玩。

又係呢D , 快D 搵定D 素材黎玩啦 !

LM等經理出現

留名等睇戲

Lm

條女宜家唔應機，係咪黃咗？

加密啦

WhatsApp有朋友圈?

send信息會好久先send到出去，懷疑條女係咪係大陸。

多數send去大陸先咁久

買定mycard啦

悶未啊？

無野睇

打咁多字 同隻雞

個下巴好尖